其實俾人起底有咩影響

真係諗唔到

你做柒嘢咪有影響囉

成名 出位

自貼先講

好想知被起底始祖賭撚宜家咩境況

自貼就上左位就個個發明星夢既都個個自貼啦，轉個頭都無人記得

最多咪俾呢度班細路玩
咁樣大不了咪唔上連登 貪有毒撚崇拜咩

事實真係無影響, 真係有影響通常都係要做埋其他犯法野郁果條友.

會有好多巴打對住你張相手婬

佢唔同我講話知佢整個body pillow日日攬住我訓丫

係我又點？
我會繼續分化反共派
繼續做臭獨派個朵

屌咁個作用都只係影響佢o係連登ge function 咋嘛

自爆試下囉

小朋友咁有好奇心 咪dup自己張相上黎
測試下有咩影響

點解你要jer住禾 吾放

你講到你冇朋友玩連登咁嘅？
定係你冇朋友？

我冇秘密對朋友丫嘛
而且上得連登都係得果幾個

咁如果佢地一早知你id就唔怕起底啦

一早知啦 對佢地有咩好收埋

起底無嘢
最多俾人瘋狂打電話（屋企人，自己，男女朋友），death threats，搞到無咗份工，或者俾人亂送外賣啫

我生勾勾係度

基本上生活圈子無人提起